咩機岩design用呀

用sketch up vray 呢d軟件既時候部機唔會死下死下咁

最緊要多核心

Any budget?

Mac

大概$5000～7000啦

點解既？有咩特點

伸手到咁

傻尻藝文青先會用Mac機

Mac唔係問題
但呢個budget 二手mac都買唔倒

係呀

咁首選係mac？

Mac其實都好lag...

Notebook定Desktop先
Notebook可選翻新Macbook Air 128GB 8GB RAM
$6xxx

咁除左mac機有無其他推介呀？參考下
btw thanks

Macbook air 咩display卡呀 ching
佢畫3d

啲人覺得Mac機係萬能
一講Design首選Mac機咁

唔好話Vray
MAC機畫CAD 2D都已經好吃力
CAD 3D已經收你皮
lag到你一格一格又有咩難度？

同一個價錢我買PC買Windows既notebook唔好？

我畫開，用咗幾代macbook pro, 搵食機

pc用嚟搵食兩三年玩完，window又廢, 用photoshop又多bug, 我一部upgrade 版macbook pro玩5年仍然仲快過出面啲同價位notebook pc有剩

Mac機用after effect已經好撚食電

砌機

第一,唔好用sketchup用fusion 360
in cloud computing, in we trust

第二，等新macbook pro(用10系卡嘅)

多謝曬咁多位既意見

點樣快過呀
張display card 呢
人地講畫3d 你就講photoshop

7000就不了 買desktop啦

9up都要有個譜
無知真係好恐怖 怪唔得apple賺咁多錢

咁你有無無咩推介比我 我唔識呀

咩牌子岩用？

你想部嘢偏向性能高定外形細？

我都係用SketchUp Vray做繪圖
Desktop for sure

真係好on9
講用photoshop

咩spec ？
Ren 一張圖幾耐？
用macOS 定係用 parallel win ？

我用maya macbook pro唔夠做

一定係性能高

巴打用邊部？

有無成日hand曬機咁呀

我部mac book pro垃圾spec
仲係講緊i5雙核心
但係係3D render速度同我i7 PC差唔多,原理我就唔清楚啦,呢個只係實測結果

利申返,實時render mac機係好撚慢
所以我通常PC做野,render就分兩邊機同步rend

7000砌部destop啦，好使好用。
mac機就不了。

畫3D講用mac機既可以拖出去斬

BTW，工作用既話，拎萬零蚊出黎砌部機可以用好幾年

乜Firepro 張顯卡唔夠做咩

我自己就一部desktop 加一部 notebook 行出行入
Notebook 就雙核四核都ok ，因為都好少用佢render。
所以輕便，功能齊全就ok
主要都係 desktop 做野。

Mac for sure. 傻鳩買唔起先話用Mac係偽文青

$7000
減咗個windows，防毒
淨返$5xxx
再減張見得吓人嘅display card $2000
得返$3xxx蚊點砌PC呢請問

防毒

你個case應該買部呢啲：

4核＋獨顯，
加ram
記得買防毒

啲中學雞最鍾意水人砌機
windows又唔連，keyboard，mouse，風扇，機箱又唔包
不如放喺塊紙皮上面當砌咗機

自己諗方法慳返window 果1000啦
防毒

但係現實少少講句
做design 既機好難平
唔好慳